如果街上邊見到一個女性暈咗 可唔可以除佢件衫同佢急救？

受消防署個條片啟發
隔離冇任何人嘅情況下
如果我咁做會唔會俾人告非禮

你係靚仔, 唔會, 你毒撚柒頭, 會

靚仔就唔會

如果啫
假如真係有咁嘅情況會點你會點做

冇急救章唔可以囉on9
有咩事入你數
因為你係最後一個掂佢

任何仁

你做咩急救要除晒衫？
不過毒撚就解條女一粒鈕都比人告強姦

如果程序上無出重大錯誤 佢死咗都唔關你事

深度深度 5cm嘅深度

睇戲條友體溫太低可以大家除哂衫攬埋一齊搵嘢包住，樓主可以一試

除左成個胸腔俾野吉穿左個窿或者中暑仲有d咩係要除人件衫處理

咁急救唔係check完就算呀ma
唔通check完 冇脈膊 完 咁呀
冇脈膊要用AED 唔係諗住隔住件衫嚟電下話

一定要除衫，咁厚pad點急救呀

咁個女性要識埋急救囉
冇女性幫就唔理佢呀

aed嘅存在就係俾唔識急救嘅人都可以救人

咁有個識完整急救嘅人救好 定係唔識急救 只用AED電下嘅人救好？
通常用得AED 都係已經冇呼吸
AED只係救到心跳 要救呼吸 一定要配合CPR
急救齋用部機就掂 好多人唔洗學急救啦
只要自己做嘅每一步係合理嘅 有曬原因support住 好難俾人告

可以，佢無暈都可以

毒撚但急救成功，判少D